每晚最肉酸既係連登不是前線

一堆人散播失敗主義
冇人感謝上前線既手足
反而不斷指責前線發生既事
冇人可以為每日定輸贏
一日未送中 我地都仲贏緊

推

成班冷氣軍師真係當自己玩緊total war

前線搵條命出黎搏都咁撚多要求

打狗打大陸佬都唔撚比

啱啊，我係分化撚

冇上前線既都唔應該批評前線點做
你只有支持前線為你出力冒險

push
前線冇做錯，不割

同意，次撚次見到風向撚就憫，成撚日好似人生都似你看透晒，呢樣好個樣唔好，做左又屌唔做又屌，睇少陣我心情仲好，落場根本同網上係完全唔同

push

和理狗 感化自己人最叻
黑狗有棍就走最撚快 走上前排感化囉
預撚左俾人屌分化撚
經過我以後唔會再出 救人都俾人屌搞亂機場和平

咪用和理非把閪口睇下 黑狗捉人你感唔感化到佢囉
黑狗捉人拉到個人走 仲要俾班和理狗割
隨便話我中計撚分化撚 我只係知最撚阻左運動進行係和理狗
媽呀 琴日以眼還眼
今日尻毛都未甩一條就唔好打 搞亂和平機場 咁同黑狗打人有咩分別
屌你老母 我呸
以後唔會再出 當我中計 係呀我中計都係因為你班和理人割同屌人咁撚快
死係黑狗手上都甘心 痛快
死係和理狗手上 寧轉頭仲要俾你插2刀

郁啲就割蓆屌自己友好啦，變笑柄啦

核彈都唔割成史上最大笑話

隨便起底 我上前線上到訓網吧
而家不了
人地食雞我洗碟
我食雞好了 洗碟不了
和理狗 你加油 我會企你地既後面 等你上前感化狗

唔好見到棍就縮

你意思係
1.喺現場就大哂
2.前線一定啱
3.有咩做錯都要死撐 唔接受異見？
你唔覺有有問題？

講個笑話，連登支持勇武

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

屌冷氣軍師絕對唔係分化囉

連登仔話和理非係盾 結果D盾係哂屋企 人夠多洗搞成咁?

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外816 金融抗戰

多說一個笑話，20萬會員

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數自然會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

pisj

共媒認證割蓆分化篤灰狗就係鬼！

係所有野既大前提最重要既唔係指出任何錯處/ 反省
而係 「士氣」 之所以士氣最緊要
我地可以參考黑警果句： 你地無做錯！
穩定軍心後再討論 用平心靜氣既言詞去討論為之重要。

打狗同公安係無問題
呢樣我相信無人會反對

但的確有阻到一部分要走既乘客
同佢地歉意同解釋
起碼等佢地知道，民意唔好走咁多